波台狗嘅人身自由都係靠時事台捍衛返嚟

好多前線手足都係時事台出身

文宣組又係時事台啲人

和理非、家長又係靠睇時事台嘅post感召

國際戰線更加唔洗講，
直頭係時事台帶連登衝出香港

係個人修為方面，
你地邊一個唔係上完時事台對世界了解多咗？
左膠、女權對世界禍害，美國政府deep state...
邊樣唔係透過時事台了解...

波台狗你唔多謝都算，仲要成日拖後腿
早知當日612時事台唔應該救你地
由你地日後送中

大台

我有講錯咩

早知當日612時事台唔應該救你地

你笑乜撚

多謝cctoy by poly 手足

Poly有部分手足走到都係因為時事台

係呀多撚謝你地爆撚哂啲路線出黎呀

起底勿回

有得必有失

我代表體育台向時事台道歉
唔打了

得你老母呀 又唔係你地搵出黎 你地聽完又想呃like擺上黎
又唔用下個腦諗下

波台曱甴

你點知唔係時事台巴打搵
大把手足就poly孤立無援嘅時候
就係見到時事台提水先走到

波台曱甴又吠

勿分化啦

嗰陣時講得出嚟嘅路線其實都喺其他地方黃晒

利申：唔好問我點知

波台曱甴扮乜柒

我代表時事台原諒你